聲明：本人數十年來不斷被回教徒迫害 所以由舊登就認識我嘅時事台巴絲請留意 我批評回教並唔係玩膠

多謝